五分鐘後考medic 用咩方法背晒最後13頁notes

印落記憶麵包，
溝水吞

下次早d溫啦

啲字會化

用埋縮小電筒將啲麵包縮細

將貓紙變細唔好？

考成點?
YEAR 幾?

張紙變到黃豆咁細點睇啊